大量警犬扮人混入人群中

大家下次再出去前真係要諗好呢招點訴
be water be smart
唔係既話今晚係白白被拉